{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057905",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1210110592/jeoseuteuseullibhotel-gimpogulae2hojeom-gimpo-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698849279915&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6335536&destination=%EA%B9%80%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.6137%2C126.7144&sort=RECOMMENDED&top_dp=55637&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=216344917&selectedRatePlan=262196497&expediaPropertyId=37784706&searchId=730b70ef-b857-4a27-a6e7-1b91ac85a716",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "저스트슬립호텔 김포구래2호점"
    },
    "text": "ジャストスリップホテル金浦グレ2号店\\n\n大韓民国キョンギ道金浦市金浦漢江9路75番キル96\\n\n金浦訪問の際、ジャストスリップホテル金浦求礼2号店での宿泊は、優れた選択になるでしょう。 無料特典としてWiFiやセルフ駐車などはもちろん、毎日07:00~10:00にヨーロッパ式朝食も無料で提供されます。 , ホテルのサイズ:29個の客室、チェックイン開始時間:18:00、チェックイン終了時間:02:00 最低チェックイン年齢(満):19歳のチェックアウト時間:正午、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 この宿泊施設は営業時間以降にチェックインできません。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から、ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料WiFi提供客室内に無料WiFi、駐車案内:無料施設内のセルフ駐車施設内の車椅子で利用可能な駐車場施設内の駐車スペース制限高さ制限がある施設内の駐車場その他:指定喫煙エリア",
    "QA": [
        {
            "question": "ジャストスリップホテル金浦求礼2号店はどこにありますか？",
            "answer": "ジャストスリップホテル金浦求礼2号店は大韓民国キョンギ道金浦市金浦漢江9路75番キル96に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジャストスリップホテル金浦求礼2号店の特典は何ですか？",
            "answer": "ジャストスリップホテル金浦求礼2号店では、無料特典としてWiFiやセルフ駐車などが提供されます。また、朝食も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ジャストスリップホテル金浦求礼2号店の客室数はいくつですか？",
            "answer": "ジャストスリップホテル金浦求礼2号店には29個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ジャストスリップホテル金浦求礼2号店のチェックイン時間はいつからですか？",
            "answer": "ジャストスリップホテル金浦求礼2号店のチェックインは18:00からです。"
        },
        {
            "question": "ジャストスリップホテル金浦求礼2号店のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ジャストスリップホテル金浦求礼2号店のチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "ジャストスリップホテル金浦求礼2号店のチェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ジャストスリップホテル金浦求礼2号店のチェックインの際には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "ジャストスリップホテル金浦求礼2号店でペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ジャストスリップホテル金浦求礼2号店ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ジャストスリップホテル金浦求礼2号店ではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "ジャストスリップホテル金浦求礼2号店では共用エリアで無料のWiFiが提供されており、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ジャストスリップホテル金浦求礼2号店の駐車場はありますか？",
            "answer": "ジャストスリップホテル金浦求礼2号店では無料のセルフ駐車が利用できます。駐車場には制限事項があり、高さ制限があります。また、車椅子でも利用可能な駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "ジャストスリップホテル金浦求礼2号店の喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "ジャストスリップホテル金浦求礼2号店には指定喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 618
    }
}